今日場運動無輸到

我地成功分散到班過街老鼠既佈署 班過街老鼠今日一定谷行哂想打人
今日谷住谷住無得射TG無得濫暴 陣間返去一定同班手足老婆瘋狂開P
我地其實係無輸無嬴到 大家 聽日美領見

自推十連

[人在機場 個人意見] 塞香港站+阻人入青馬就夠

1/10
聽日美領見

2/10
聽日美領見

3/10
聽日美領見

4/10
聽日美領見

5/10
聽日美領見

6/10
聽日美領見

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

7/10
聽日美領見

輸了...出baliff...你出什麼

8/10
聽日美領見

9月8日香港人權與民主祈禱會

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

Prayer Meeting for Hong Kong Human Rights and Democracy

The Letter of No Objection for the meeting (at Chater Garden) and the procession (to US Consulate) has been issued.

The Meeting
Venue: Chater Garden, Central
Time: 13:30-18:30
Subtheme for each session:
"Chosen People", "Praise in Prison", "Judgement Shall Come", "God Bless America"

※※ Signatures for the Declaration of the Hong Kong Human Rights and Democracy will be collected at Chater Garden until 14:30, then be submitted to US Consulate in the procession ※※

The Procession
Assemble Point: Chater Garden near Queensway
Assemble Time: 14:30
Route: Start at Chater Garden, go along Garden Road and submit petition letter to US Consulate General at public activity area near bus stop at Lower Albert Road

9/10
聽日美領見

10/10
9.8 聽日美領見
生於亂世 有種責任
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
法治已死 軍閥治國

無手足比人拉就冇輸！

今日人數唔夠
但班狗full team衝出黎柒, 幫我地搞大佢

pish

今日擾敵 和理放飛機 1.0 空前成功

今日擾敵 和理放飛機 1.0 ✈️空前成功

點評今日場運動不過不失 不完美但可接受要改善
9.8 聽日美領見
生於亂世 有種責任
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
法治已死 軍閥治國